# Risorse
{: .heading-0}

In questa sezione cercheremo di raccogliere risorse varie per avere una panoramica più ampia possibile nell'affrontare la problematica del *coding* nella scuola.

Oltre ai contributi originali verranno raccolti anche collegamenti a risorse esterne di particolare interesse.

Chi volesse segnalare qualche cosa di mancante o di interessante potrà farlo inviando una email a [info@codingmonamour.org](mailto:info@codingmonamour.org) con subject "Risorse".

![Hiroshima Mon Amour](/images/film-22.jpg "Hiroshima Mon Amour")
{: .img-full}
